Long D異地戀入一入黎

我想問好耐，有冇啲咩Apps可以同對方玩
有啲咩方法令大家可以hold住啲感情？

如果對方悶嘅話咁又點算呢？

搵D大家可以一齊做既野，我之前同男朋會打下機，雖然我唔識打

絲打有冇咩game好介紹？

以前MSN好多野玩

等分手

每個星期至少傾一次電話
要交帶一下自己今日做過啲咩
搵下大家的共同興趣
嗌交個時要盡快好返 唔好拖到第二日
不過long d好快散
利申 過來人 ex俾綠帽我戴

陰公巴打

long d

差12個鐘

8個鐘係度

facetime

LongD撚
每日FACETIME基本
有時間會一齊打機 打下L4D PAYDAY2呢啲合作驚

好痛苦 望住個MON更加想摸到佢 抱住佢

15個鐘
日日兩次電話 weekend再耐啲
大家有曬對方password 無嘢呃亦呃唔到

西岸既朋友

得果5% 人真係維繫到
所以都係快手係自己果邊揾第二個

don't starve together

15個鐘
返學放學出街去做gym乜都會講
得閒自拍下 會影食啲咩
最耐3日冇傾電話 通常晚晚有時隔晚
有咩都講

好掛住係香港嘅女朋友 每次睇住佢係個mon度喊我好想死

見到佢記得大大力攬住佢

多倫多巴打？

12個鐘+1

因為唔係每個人都忍受得到寂寞
同佢拍拖兩年幾 都可以咁對人
人心話變就變 一句話辛苦同寂寞就898
仲記得分手個時問佢係咪有第二個
佢猶豫左三秒 答無
食屎啦

longD 散ed
唔好睇得太認真，
好易散，過來人。
人去另一個國家好易變。

收到

真係好掛住佢

唔想俾假希望你
希望你地做到果5%

點解我係Night shift,佢係 office hour
搞到好似Long D咁

試過Long D好快收皮 大家都係香港人但係另一半去咗第二度讀書

我應該就快會同個喺台灣土生土長嘅台灣人一齊 點睇
利申我係喺香港生活

long d五年 真係百般滋味在心頭

Long d散左

有無人覺得時差慘過隔得遠

戴下綠帽 時間好快過
感情都好快完

香港-加拿大 12個鐘時差

12個鐘

一齊左5年，long d緊
女朋友去左exchange 5個月
近排聯絡少左但知道背後既原因
唔想樣樣野都同我交代
想我可以有多啲自己既生活
唔好成個生活都係得佢一個咁
俾佢點醒完先發覺自己一路都有問題
亦都好相信佢係真心對我好
亦都唔好逼佢太緊
希望3個月後番到黎關係都keep住唔會變
可以更加昇華

同gf一齊左5-6年咁上下
依家long d緊
得閒咪facetime下咁

PC game:
任何online game
不過小心 輸咗唔好互屌

party game類:
don't starve together
keep talking and nobody exploses
castle crasher
battle block theater
overcook

比較"gamer"類:
L4D2
dark souls 系列(如果鐘意hard core game)
resident evil 6
payday 2
portal 2

stream你玩單機game俾佢睇 又得

你地買switch既話好多multiplayer game

另外可以skype share screen一齊睇戲
覺得skype唔好用既話 discord都有得share screen

得閒寄吓信 寄吓禮物 收到實物會好開心

可以玩吓app控制既震蛋

利申 3年long d經驗

其實facebook個messenger app入面已經有好多遊戲
仲可以down個狼人殺一齊入一間房玩

同女朋友long d緊 差7個鐘 遲下冬季變8個鐘
我地岩岩開始左無耐就要long d
因為小弟從未試過 加上岩岩開始就long d
捱唔夠1個月就覺得好辛苦 萬幸既係女朋友表現得好成熟 成日都開解我
但問題亦都慢慢出現 例如係我對佢既猜疑（因為佢身邊好多男仔）
我地一向既做法就係有乜都講 有乜都問
但呢排我地生活上再有轉變 我無咁多時間可以搵佢
當我一到weekend想搵佢既時侯 發覺佢已經好似習慣左咁
我知我感情上好唔成熟 好似成個世界都只有佢存在咁
我知咁係唔應該發生既事，但我一感覺到同你既距離開始遠既時侯 我就住立不安，更莫講係訓個好覺
妳仲記得你講過既野嗎？ 每晚我地訓前都要有個傾計既環節
我唔係想煩你，大家都應該有大家既生活，我亦知你考試壓力大，我應該要做到一個開解你既角色，其實我亦都嘗試過
其實我既執著點只係唔可以有野唔同我講／呃我

long d真係無想像中咁簡單，真係一d都唔易捱
但係女朋友，我只係想同你講 你係惟一既原因令我諗到將來呢兩隻字
先君子後小人，如果呢關捱得過，我希望同你結婚

希望女朋友睇到呢個post會開心返

btw 我同佢玩緊一d網頁riddle game 要好食腦

我之前分隔兩地，行咗4年，本來都有計劃買樓結婚，但最後都結唔到果，真係好難好難，雙方信任好緊要，另外我覺得難嘅地方就係當你開心/唔開心嘅時候，你係未必可以即時同佢分享到

我哋分別係唔同國家嘅人，任何一方要選擇犧牲放棄所有嘢去第二度生活，我選擇放棄香港，但佢選擇放棄我，無第三者，純粹感情淡咗落嚟，怪就怪自已決定後無即刻行動，如果早啲放棄香港都可能仲一齊緊……

唉…可惜

唔好撚玩啦五寶 long d真係攞苦黎辛 早d散溝過件實際 利申過來人

我同男友雖然long D，但好彩無時差
一般一個月見一次，通常我飛過去
每日夜晚都會傾陣電話，講下今日做咗咩野咁

之前試過去旅行相差三個鐘時差
已經好難傾到計
真係覺得有時差嘅Long D好難維繫

我覺得Long D最緊要成熟啲獨立啲
唔好成日疑神疑鬼，要信任對方
要建立自己嘅圈子，唔好自己個世界得對方

我同你都係一樣
一開始都淨係得對方
同埋見到對方有男性朋友都會有啲猜疑
呢幾日俾佢話左我一獲勁既
我宜家選擇放手俾佢玩埋呢幾個月
自己都去擴大番個社交圈子
如果係岩既，我相信無論點都會係番埋一齊
或是大家都需要成長

屌 好多long d撚係度叫春
幾年都涯唔到就收皮啦 就算冇long d都會分手架啦
真係諗住同佢過人世既 幾年咪當考驗囉
宜家呢啲年代 結咗婚都有幾會要long d啦